有冇人覺得東京應該起多一個機場？

成田同羽田2個好似太少

成田都唔係喺東京

起多幾個SKYLINER站

咪多咗個茨城

啱啱申請失敗咗，無得叫東京茨城機場
離大城市遠又無鐵路真係唔掂

東京圈其實已經過度發展，與其起多個機場倒不如分配資源去其他地區

你數漏咗關西區嗰三個機場喎

伊丹 關西 神戶？

東奧有個計劃係叫私人飛機唔好飛去羽田成田，
飛去伊豆大島，之後轉直昇機直飛新木場或者副都心，
計計埋埋到達都心時間同成田轉坐車差唔多

太近啦
點起

應該係新宿站500米內起多個機場淨係for香港人

My Japanese friend Naoki posted on an online forum recently and suggested building an art museum so as to promote tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They'll be following up with the district councilor on the matter being discussed. I'll be following up on the issue too. His suggestion of building an art gallery so as to improve tourism is deemed appropriate. Last Sunday, we went to an art museum where we looked all the huge nineteenth-century oil paintings in the museum in minute detail lest we should miss any wonderful things. He'll be throwing a party in a hotel rather than at his place lest they bother his nrighbours.

東京都內本土民用兼有定期航班嘅話，仲有一個叫調布飛行場

開埋橫田俾美國佬囉

我相信第一次去大阪實有人唔記得泉佐野站落車然後直去左和歌山

利申:第二次去都差d出事,差d瞓到唔記得轉車卡,d fd又未去過唔知咩事

冇錯，樓主自已覺得唔夠只係一廂情願。

起係 山梨縣或者靜岡縣 好過
方便國外遊客去富士山

靜岡咪有個，無咩人用之嘛
山梨就唔好諗啦，山區好難起機場

Sorry 我意思要有國際航線去靜岡

有架，香港無直航之嘛
但果度富士山唔見得比東京出發方便

羽田太少國際航班先真.....
成田落機出東京都好麻煩

好麻煩咩，巴士一個鐘
同我屋企去HKG差唔多

同羽田比差好遠

咁我都鍾意羽田D「西」時間既

開橫田比民用就得啦
東京仲有調布機場可以比離島飛機用